誰能想到, 美斯與巴塞的鬧劇還不如C朗與皇馬體面

誰能想到, 美斯與巴塞的鬧劇還不如C朗與皇馬體面

有誰會想到結果會是這樣

梅西一紙離隊申請，已經在巴塞羅那的這灘死水中投下了一顆核彈。

據加泰羅尼亞電視台TV3的消息，作為博弈的另一方，巴托梅烏的立場為如果梅西願意表態留隊，他願意辭職。

這則消息一經曝光，輿論再度分為兩派。梅西球迷和非梅西球迷針對巴托梅烏的立場，再次開始了無休止的爭吵。這究竟是讓步還是陰謀，在不同立場的球迷中有著不同的解讀。但梅西和巴薩高層的對抗，已經徹底淪為了鬧劇。

假以時日，球迷說到巴塞羅那，大家當然不會忘記他們曾經打出的美麗足球，但也會記得他們兩次被逆轉和這場2-8；球迷說到梅西，大家當然不會忘記他打進的那一粒粒精彩進球，但也會記得這個8月所發生的一切。

去年夏天，梅西還言之鑿鑿地表示希望在巴薩退役，短短一年過後，這恐怕實現不了了。

說到功勳球員無法在球隊順利退役，這向來都是皇馬被球迷們指摘的問題，然而看到梅西和巴薩現在的這齣鬧劇，C羅和皇馬的分手就顯得非常體面了。

C羅從2009年加盟皇馬到2018年夏天轉會尤文，在9年的時間裡，他和弗洛倫蒂諾也發生過不少矛盾。根據媒體的報導，從加薪續約到俱樂部對球員的保護，雙方都出現過一些齟齬，2018年的分手，據稱也和弗洛倫蒂諾食言，沒有給C羅提供一份薪水更高的合同有關。

然而不管為何，這已經不重要了。

如今梅西要求離隊，球迷和主席候選人都極度不滿，巴托梅烏內外交困，即便辭職都很難挽回局面，看似可憐，然而這個局面都是他自己一手造成的。

C羅重回伯納烏，他可以得到來自球迷、球員和高層的共同歡迎，帶有歐冠三連的光環，他注定是皇馬當之無愧的名宿。

梅西在巴薩的貢獻和成就無需贅述，他注定也將是巴薩隊史上罕有其匹的傳奇——但當他日後重回諾坎普時，有歐冠的三連慘案，又以這樣的方式和俱樂部對抗，屆時的情形或許會微妙一些。

如果注定得不到童話般的結局，還是C羅和皇馬的分手更為美好。

美斯三連反慘敗，C朗三連霸

美斯三連反慘敗，C朗三連霸

一個番到去都風風光光
一個番到去成個球會變做罪人

搞成咁，真係On9巴塞

c朗同皇馬=情侶和平分手
美斯同巴塞=夫妻反面離婚

和平條毛

只係一個閂埋門鬧交，搞掂曬先出黎

一個公開反檯互屌

當然互屌難睇好多

我覺得美斯封fax 已經好得體， 係巴塞自己on9

Fax得就反左面嫁啦

有人爆出黎又入美斯數咩

fax=短訊講分手，邊忽得體

正常程序黎提交轉會申請

咪係，純粹跟程序做，唔捉出申請，即放棄轉會

who needs messi

美迷：牙朗打手挑撥離間分裂巴菜球迷嘅意圖係唔會得逞架

其實由頭到尾都係得d謠傳，真正有source流出既就得美斯個張fax

問題係張fax入面美斯算係好和平好得體

係，好慘

聯署支持封殺微信同TikTok